美總統特朗普：中國一定好開心，因為佢地用病毒去攻擊我地同搞亂個大選

咁你一開始死都要信中國係你on9 ja

咩都唔做支那梗係開心啦
明知支那放毒同滲透都淨係打嘴炮
制裁又雷聲大雨點小
我係支那真係怕你有牙

弱智仔:大豆侵，美國唔會出手

再唔即刻打殘支那
一定輸撚硬

就係咁樣比中共抽水，佢先會有決心滅共，China Joe就唔會有呢種決心

支那一直都奶

支那登

哇，真係宣戰發言黎

咁出左手未呀聰明仔
嘴炮左當做左？

算啦對你班豬紅黎講美國唔係一粒核彈炸落支那到都係未出手架啦

they hit us through the virus
係咪有證據證明有意放毒

有閆女士

連一隻狗都未制裁就講到做左好多嘢咁，
真係易呃

Twitter嘴炮兩句就打晒飛機
其實只係同達狗一樣一直關注事件

美國人民支持拜登就係錯嗎？

你真係當佢傻
全部野都計好曬架啦
拎美國人條命做苦肉計 唔通要講到咁白咩

取消美國香港關系法？香港人權與民主法案？將2020香港要有立法會普選放落中美貿易協議到(販民特登唔提變左玩進攻功能組別同35+)？
咁都叫冇做過野既話咁打國際戰線個班或者貼文宣更加冇做過野

TVB好似都係撐拜登，廢老睇CCTVB新聞時望到，講有人係麥田圈畫拜登支持佢

！ ！ 袁 爸 最 重 要 直 播 ， 全 世 界 入 嚟 睇 ！ ！！

請問以上措施對港共支共有何實際打擊？
取消關係法你覺得係你班平民韭菜死先定港共死先？
立法會普選放落貿易協議？咁點解港共咁夠薑照DQ照取消？
面對現實啦，你講嘅果堆嘢同0作用無分別
最有用嘅個人制裁反而唔做，日撚日講送子彈，加速，都唔知D子彈幾時先打到出黎，仲要日撚日吹奏制裁近了，但港共嘅打壓繼續一日癲過一日，真心唔知制裁有幾近

嘴炮兩句當做到，咁支那一定做左好多嘢

連登仔d思維你想點
出面都有個post屌緊兒登仔d國際視野

主觀意願想搞CCP，但事實上人地政權仲䇄立不到，香港市長直頭當呢個美國總統無到，係咁串鳩侵侵